Dit was zeer beminnelijk, maar Charlotte's vriendelijkheid extended wezenlijker Elizabeth had elke opvatting van; doel was niets anders dan om haar vanuit elke terugkeer van Mr. Collins geen adressen, door hen in te schakelen naar zichzelf.
